平心而論 楊明D戲真係屎撚到我睇開膠劇既老母都直接SKIP

木口木面咁 講野無高低起伏
同讀稿無咩分別
老母平時成日睇CCTVB D膠劇 而家佢終於頂唔順睇完殺手就訓較
小弟平時直接睇NETFLIX同睇原作的 上一套睇膠劇已經係公主駕到

而家老母訓到12點就會起身睇九五至尊

你大哈

淨係睇6點半新聞咪得囉

老母7點先返屋企

根本二線格
路線又定型
只可以做啲西面角色
語氣崛到死
你叫佢演溫柔好男人或者陽光型角色
佢係完全演唔到

食煙食到殘哂
明明以前成個謝霆鋒咁
但謝霆鋒都係食煙食到殘哂

蜀中無大將

其實我覺得做奸好考演技
不過呢條撚樣連忠角都做唔好都係算鳩數啦

其實
我真係讀過drama

同黃藍無關係
以前佢做二打六都唔掂
句對白例如要講兩秒
唔知點解佢係三四秒先講得完

利伸：藍絲

可唔可以講下好嚮邊？
千角一面
演親啲角色都無設計
講對白聲調、眼神、動態、行路姿勢
演親都同一個模
演窮人又係咁
演有錢又係咁
有自信又係咁
無自信又係咁
我覺得佢連點樣切入個角色都未識
淨係照背對白同擺AB餐表情

佢做唔到奸啦
根本交唔到內心戲
叫佢做浮誇型反派更加出事
睇返佢演《鐵探》個角色
應該好多發揮
結果佢演到離魂狀態咁
最慘係惠英紅同佢做對手戲
都係深藍到黑
惠英紅完全搶晒啲戲

佢做戲仲屎撚過讀drama 既學生哥
同外行人拍戲無乜分別